樓價恐怖過鬼！逾半申請者願住「凶宅」

【住公屋做人生贏家】樓價恐怖過鬼！逾半申請者願住「凶宅」

房委會完成2016年公屋申請者統計調查，除顯示大學生申請比例增加外，過五成申請者更「百無禁忌」，為加快「上樓」，表明有意參加特快配屋計劃，不介意住垃圾房隔離，甚至「凶宅」。

房委會統計截至今年3月申請者分佈，截新登記配額及計分制的申請者平均年齡為32歲，逾半新申請者是30歲或以下。
至於擁有專上、大專或以上學歷的申請者佔整體47%，較2012年的34%大增；若只以30歲以下申請者計算，更有多達71%申請者擁有專上、大專或以上學歷。新登記配額及計分制申請者當中，46%於登記時是學生，30歲以下者的相應百分比為81%。
另外，今年有53%申請者表明不介意入住「特快配屋」，比例較2012年增7個百分點，數字創五年新高。

重衰過鬼

鬼都無屋住

冇野恐怖得過窮鬼

香港d樓價仲得人驚過鬼